農夫山泉變黃泉

麵麵比條生路行下

明日高位
今日低位

好趁低買貨啦

農夫山泉你不走
臭麵入市偏要行

亡骷黃泉

係就好